[繼續奶共］蘋果gay cook任職北京清華大學 親中行動再一筆

唉瘋被破不是夢

美國蘋果公司執行長庫克擔任中國北京清華大學經濟管理學院顧問委員會新任主席。不久前，蘋果公司才將香港抗爭地圖App下架，庫克本人近年也高調參加中國官方活動。

根據「清華大學經濟管理學院」微信公眾號，清華大學經濟管理學院顧問委員會2019年會議18日上午在北京清華大學舉行，會議由清華經管學院顧問委員會新任主席、蘋果公司（Apple）執行長庫克（Tim Cook）主持，共35位委員參加會議及相關活動。

庫克在發言中表示，未來3年將與全體委員共同致力推動清華此學院發展，為建設成世界一流的經管學院而努力。

北京清華經管學院顧問委員會成立於2000年，由企業家、商學院院長、學者及中國政府及財經部門領導人組成。學院首任院長及顧問委員會名譽主席是前中國國務院總理朱鎔基。

就在庫克以顧問委員會新任主席的身分主持清華經管學院活動前一天，他在北京與中國國家市場監督管理總局局長肖亞慶會面，根據該局官網，「雙方就擴大在華投資與業務發展、消費者權益保護、履行企業社會責任等廣泛議題進行了深入交流」。

蘋果積極經營中國市場，庫克近年也多次高調與中國高層會面，但蘋果近年許多舉措被認為是向中國「低頭」。

蘋果iCloud服務2018年初由具中國政府背景的「雲上貴州」公司營運，外界對其資訊安全有疑慮。當時無國界記者組織曾發布聲明，敦促記者在2月底前停止使用中國蘋果手機的這項服務，或改變用戶國家設定，目的是保護記者。

今年10月初，曾一度在蘋果應用商店重新上架能即時顯示香港警察所在區域的「全港抗爭即時地圖」應用程式（App），遭到中共官媒砲轟後再度下架。庫克曾在致員工的電子郵件中捍衛這項決定，並強調這款App是因遭違法惡意利用而被下架。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

蘋果唔計

如果不幸失守
有冇頂得住中國市場既替代品

幾時換佢落黎

下次唔會再買apple

天滅中共 全黨死清光

咁下次可以換乜電話

已叫女朋友dup停唔好買艾瘋住

唔換囉
換iPhone iPad MacBook AirPods計劃終止

Cut埋全部apple subscribes

爛果比佢玩死
同國民黨比啲後人玩死一樣

前線幾時搞搞apple

我覺得和理非門口抗議是可以的

奶共狗
下部轉pixel

前日經過又一城apple store
裡面人頭湧湧

如果google真係做到啲安全性好啲
真係唔買爛果

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

冇行貨

amazon 啦

Twitter未?

佢係咪一日唔死都會繼續做apple ceo?